放汪喵罐

屋企貓唔鐘意食
依家淨返 雞x10 牛x2
有意留tg thx

Tg: hehehaaaaa

Thx

有意 tg @watermelonoo

tg: ningomeow

已經放咗啦 thx

要兩罐得唔得